你老母閪我真阿比人話我笑馬撚

阿狗係咪咁撚痴線
不嬲都係唔屌唔得 屌下對波唔係唔得嘩